[東網直播]【足總盃】22/3 14:30 和富大埔 vs 富力R&F 即場討論

2020-03-22 14:30 足總盃四強
和富大埔 vs 富力R&F
將軍澳運動場
閉門作賽 勝出者將會晉身決賽
決賽對手為東方龍獅

法定時間為90分鐘
法定時間打和就會進入加時，加時上下半場共30分鐘
加時完結後仍然打和就以互射十二碼決勝負

東網免費直播
東網直播Link：

lm

和富大埔

聯賽排名：6
近況：
2020-02-16 和富大埔 2 : 2 冠忠南區 菁英盃分組賽B組
2020-02-25 富力R&F 1 : 2 和富大埔 菁英盃分組賽B組
2020-02-29 和富大埔 2 : 2 佳聯元朗 菁英盃分組賽B組
2020-03-08 理文 2 : 2 和富大埔 足總盃
2020-03-16 冠忠南區 1 : 4 和富大埔 足總盃
近5場，和富大埔勝2和3輸0

富力R&F

聯賽排名：1
近況：
2020-01-18 富力R&F 5 : 0 標準流浪 港超聯
2020-02-19 愉園 1 : 3 富力R&F 菁英盃分組賽B組
2020-02-25 富力R&F 1 : 2 和富大埔 菁英盃分組賽B組
2020-02-29 冠忠南區 1 : 2 富力 R&F 菁英盃分組賽B組
2020-03-13 富力R&F 4 : 0 愉園 足總盃
近5場，富力R&F勝4和0輸1

對賽成績：
2019-03-01 和富大埔 1 : 3 富力R&F 菁英盃分組賽A組
2019-05-04 富力R&F 1 : 2 和富大埔 港超聯
2019-08-31 和富大埔 1 : 4 富力R&F 港超聯
2019-10-22 和富大埔 3 : 5 富力R&F 菁英盃分組賽B組
2020-02-25 富力R&F 1 : 2 和富大埔 菁英盃分組賽B組
近5場，和富大埔勝2和0輸3

此留言支持和富大埔
此留言支持富力R&F

在上仗足總盃半準決賽以4:1擊敗冠忠南區的和富大埔，今仗乘勝追擊富力R&F，爭取足總盃決賽一張入場券。對於球隊上仗大破冠忠南區，成功晉身足總盃四強，賽後總監兼教練馮凱文坦言該仗賽前沒有想過會取得大勝，認為己隊能夠把握到對手的失誤，才是該仗大勝的關鍵，此外，他亦點名讚揚門將錢兆琛的穩健表現，同時對球隊的整體發揮亦感到滿意。球隊今季與富力R&F曾三度對壘，在聯賽首循環及菁英盃分組賽首循環分別以1:4及3:5不敵富力R&F，菁英盃分組賽次循環則勝2:1，雖然對賽成績不及對手，加上對手的實力較為平均，今仗要爭勝確實不易，但相對比賽壓力會較對手為輕，相信會踢得較放，更易於發揮，在形勢上稍為有利，而球隊上下亦已經準備好應付今場硬仗，只要球員能保持着堅強的鬥志，可給與對手更大的壓力，從而令到對手不易得逞。被問到球隊今戰會否有信心淘汰富力R&F，馮教練表示球隊現時對任何對手也不會太害怕，只不過今仗面對着富力R&F，需要更加集中，而球隊在訓練期間已提升了強度和作出針對性的部署，以應付今仗比賽。

在上仗足總盃半準決賽以4:0淘汰愉園的富力R&F，今仗大軍列陣將軍澳運動場與和富大埔爭奪足總盃決賽一個席位。對於球隊上仗力挫愉園，闖入足總盃四強，教練楊正光賽後指出球隊在上半場需要時間去適應比賽節奏與及在對手的搶逼下踢得有點吃力，尤幸己隊能先開紀錄，其後重拾狀態，有助下半場拉開雙方的比數差距。他對戰果感到相當滿意，但認為部分球員仍未能達到最佳的水平。球隊過去與和富大埔曾三度交鋒，對於對手的踢法已有一定的掌握，亦已釐訂了一套破敵的戰術，雖然球隊在對賽成績方面稍為佔優，整體實力較對手平均，且個人技術亦稍優於對手，或會被看高一線，但教練團認為今仗的對手和富大埔近期演出水準，相信他們已經找到了一套贏波的方法，兩軍之實力旗鼓相當，球隊今仗將備受考驗，絕對不會小覷對手，並會提高警覺，保持專注，避免給對手有機可乘。預料今仗比賽的勝負將會取決於雙方在細節上的發揮與及臨場的表現。

From: HKFA

【足總盃擂台陣 Vol. 3】
上場「綠戰士」利用四把尖刀擊敗南區晉級，而下一回合將會迎來強敵富力R&F。面對實力強勁嘅對手，「綠戰士亅會使出咩嘢招數應付呢？

足總盃四強賽事
和富大埔 對 富力R&F
日期：2020年3月22日(日)
時間：14:30
地點：將軍澳運動場
*閉門作賽，東網提供直播

#大家再次一齊集氣 #硬撼富力 #打入決賽 #將軍澳足總盃 #小朋友齊踢波 #港超十鬥士 #wofootaipo #tpfc #和富大埔 #大埔對富力

【足總盃四強冇人講？】- 玩遊戲送足總盃毛巾及酒精洗手液

冇人講？咁就由自己開始講！而家開始只要跟下面規則完成遊戲，兼被我哋選中，就可以獲得足總盃毛巾一條及酒精洗手液一枝。

遊戲規則：
1) Like 香港超級聯賽 Hong Kong Premier League 呢個page
2) Like 呢個 post
3) 去到下面嘅google form 回答問題同埋填好聯絡資料

遊戲二：喺2020年3月22號 和富大埔 對 富力R&F 嘅賽事，你支持邊位球員打出好表現？
請Click入: 作答
(截止時間2020年3月22日 14:30)

我哋會喺2020年3月23日後選出答得最好嘅100位玩家，再陸續以電郵方式聯絡。禮物會以速遞方式送出，費用全免。

#足總盃 #FACup #SF

🍉 🆚 🐶
3.70 4.00 1.67
🍉 +0.5/+1 1.88 1.89
3.5/4球 1.98 1.8

禾埔加油

垃圾康文處又封場

足總盃 和富大埔硬撼富力Ｒ＆Ｆ
2020年03月21日 20:15

足總呈獻「足總盃3月閉門直播」，周日(22日)於將軍澳運動場續演4強大戰，由和富大埔火拚聯賽「1哥」富力R&F。大埔自2月起全面回勇，新加盟南韓強援金承龍逐漸與隊友建立默契；富力對錦標充滿飢渴感，離決賽只差一步，自然不敢怠慢，那隊能闖入決賽與東方龍獅爭冠，球迷拭目以待！（東網周日下午2時30分直播）

富力R&F暫時除於聯賽高踞榜首外，「足總盃」更殺入4強，甚有機會首次躋身決賽，主教練楊正光表示：「『足總盃』係我哋目標，大家都好重視，好希望球隊可以首度入決賽。依家一周一賽，對我哋嚟講係好事，好在踢咗幾場比賽，大家狀態都冒升，兩個比賽都想得到（冠軍）。」

富力8強戰以4比0淘汰愉園一役，展現強大火力，射手基奧雲尼更大演帽子戲法，然而「楊Sir」認為仍有加強空間：「上場對方縮得好後，我哋頭30分鐘有啲『老鼠拉龜』，今場希望改善進攻上嘅不足。」對手大埔表現回升有目共睹，「楊Sir」坦言不會輕敵：「今場肯定難打，但我哋知道佢哋邊方面有改善，會作針對性部署，尤其佢哋反擊、角球同罰球呢幾方面，我哋都要防備。」他強調球隊除林志堅外，現時接近「夫添」狀態，絕對有信心晉級。

和富大埔自助教艾雲（Ivan）加入教練團後漸入佳境，上圈以4比1淘汰冠忠南區贏盡掌聲，惟他將功勞歸功全隊：「足球唔係魔法，唔能夠短短時間就做到，要靠大家努力，大埔係一個團隊，有批好球員一齊慢慢建立。」面對各項賽事轟入62球的富力，Ivan明言已洞悉對方弱點：「後防相對下屬於富力弱點，加上佢哋錯失咗『菁英盃』，『足總盃』一定志在必得，壓力喺佢哋嗰邊。」

大埔上月曾在「菁英盃」2比1擊敗富力，有指富力該仗未全力應戰，大埔才有機可乘。Ivan反駁指對手伊高沙托尼及利安高等外援悉數上陣，但都未能攻破大埔：「我哋唔會刻意死守，會堅持自己嘅打法，務求躋身決賽！」陣容方面，麥保美刑滿解禁，而陸平中接近全面康復，有望正選把關。

畜力全隊支那狗加老棍二中肺炎死啦

漏左利安鳩

🍉 🆚 🐶
5.50 5.50 1.33
🍉 +1/+1.5 2.05 1.75
3.5/4球 1.80 2.00

入黎攞個靚位LM

100%的波

記得玩遊戲啦

突發 3個拒絕隔離人士資料被公開 入黎打比衛生署檢舉同報狗

【麥保美回歸！】
那個名為 "Petit" 嘅男人回來了！雖然佢上場就要坐波監，但係佢仲依然狀態十足。而訪問期間，麥保美亦都不禁向喺隔離騷擾訪問嘅星耀，講出一句地道嘅廣東話...

#petitisgod #懷疑緊佢係咪識得影分身之術 #大家一齊集氣 #打入決賽 #將軍澳足總盃 #小朋友齊踢波 #港超十鬥士 #wofootaipo #tpfc #和富大埔 #大埔對富力

抽籤就話公平

睇邊個答得好即係黑箱作業

🍉 🆚 🐶
5.75 4.75 1.40
🍉 +1/+1.5 1.90 1.90
3.5/4球 1.78 2.02

抽既話要拎牌

國際比分1:2
留名等binc

你支那人黎？國咩際比咩分

ching玩邊間公司
盤口幾多

sor睇得多支那直播

老師

畜力雙冠

1 周煜辰 [GK]
8 廸布利
15 羅拔圖 [C]
17 古拿
18 伊高沙托尼
20 林柱機
21 林嘉緯
22 基奧雲尼
24 梁諾恆
30 謝家强

94 謝家榮 [GK]
4 白鶴
5 勞烈斯
10 利安高
11 羅港威
14 方栢倫
77 麥富城

19 陸平中 [GK]
2 麥保美
3 雲美亞斯
4 中村祐人
5 杜度 [C]
7 金玟基
10 陸志豪
13 楊賜麟
23 孫銘謙
24 唐道碧
77 金承龍

35 古斯美 [GK]
11 勞高
17 陳文輝
18 馮冠鳴
25 許嘉樂
27 方俊業
44 何振廷

和富大埔 啪啪 啪啪 啪

讓一個

畜力正選得10個
打少左老棍二條撚樣

🍉 🆚 🐶
5.50 5.50 1.33
🍉 +1/+1.5 2.05 1.75
3.5/4球 1.80 2.00[/quote]🍉 🆚 🐶
5.75 4.75 1.40
🍉 +1/+1.5 1.90 1.90
3.5/4球 1.78 2.02[/quote]
🍉 🆚 🐶
5.75 4.75 1.40
🍉 +1/+1.5 1.975 1.825
2.5球 1.25 4.0

周煜辰
盧均宜 梁諾恆 謝家强 羅拔圖
林柱機 林嘉緯 古拿
廸布利 基奧雲尼 伊高沙托尼

金玟基 金承龍
中村祐人
麥保美 陸志豪 唐道碧
孫銘謙 雲美亞斯 杜度 楊賜麟
陸平中

陸平中
楊賜麟 唐道碧 杜度 雲美亞斯
麥保美 陸志豪
孫銘謙 中村祐人 金承龍
金玟基

基奧雲尼
伊高沙托尼 林嘉緯 廸布利
古拿 林柱機
羅拔圖 梁諾恆 謝家强 盧均宜
周煜辰

裁判員: 何煒昇
助理裁判員1 : 蘇啟文
助理裁判員2 : 羅銘亮
後備裁判員 : 譚炳煥

大埔

古斯美有後備

呢個matchup ok
孫銘同我打撚爆羅拔圖佢

孫銘又打返左閘既

🇭🇰🇧🇷🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇨🇳

🇹🇴
🇭🇰 🇬🇧 🇧🇷 🇦🇺
🇭🇰
🇯🇵 🇨🇦 🇰🇷
🇰🇷
🍉 VS 🐶
🇧🇷
🇧🇷 🇭🇰 🇨🇮
🇧🇫 🇨🇦
🇭🇰 🇭🇰 🇧🇷 🇭🇰
🇨🇳

🇭🇰 🇨🇳 🇲🇽 🇧🇷 🇭🇰 🇭🇰 🇦🇷

未打完

🇷🇸🇧🇷🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰

🇭🇰
🇭🇰 🇬🇧 🇧🇷 🇦🇺
🇨🇲 🇨🇦
🇭🇰 🇯🇵 🇰🇷
🇰🇷
🍉 VS 🐶
🇧🇷
🇧🇷 🇭🇰 🇨🇮
🇧🇫 🇨🇦
🇧🇷 🇭🇰 🇮🇪 🇭🇰
🇨🇳

🇭🇰🇨🇳🇲🇽🇧🇷🇭🇰🇭🇰🇭🇰

去左睇波？

又冇勞高

前面2鬼咁夾

都係 後面兩個又係膽

推

beto 好 fit

直直Bird極

含淚撐大埔

富力隻新鬼呢

請好好珍惜大頭

前列腺好黃嘅入境處未比工作證？

足總網有註冊

球證反應好慢

wowwwww

仲以為入左

麥保美

麥簡迪變返麥保美

好彩

mbome

咁都唔吹

後場罰球直射

唔怪得光sir死出大陸龍

支那辰靠你喇

平中開d波咩事，咁平飛

上場用何振廷仲好

三中堅，羅拔圖rcb？

陸志豪啲俾波好差下

湯加龍開波有2分嘅話 廢中應該都係得2.5分

一講波你講波 講到成個怨婦咁

怒屌球證

大頭唔好咁激動

大頭好火到

畜力

球證閪都係事實

牙中右膝包嘢嘅

跌低就吹

嘉緯對BOOT幾靚

真波隊

兩邊係咁直斬俾龍 我睇咗啲乜撚嘢

長波未必有著數呀

場邊開始有指示

1-0

offside

我阿婆都知越位啦

大頭：你都搏得幾大霧下

兩個人去mark伊高，放空晒迪布利

腸b又嚟

金玟基搶第一點幾勁

點解唔早d射

周煜辰斷手未

支那辰好似有啲料到

支那奧運隊正選門將

港超黎講係嘅

賜B

畜力全隊斷腳

其實應該踢到中甲

屌你老味

成龍大哥教埋你點踢

大埔打真波咁撚勁

岩岩大埔幾好

大埔啲組織好L靚

做乜咁粗口啊

逗中超球員份糧踢港超

勁過大頭文教波

自帶進攻體系

羅拔圖打晒交咁都唔撚比牌

俾牌啦屌

冇牌

羅拔圖手足

咁都無牌

屌你老母 無牌

Ivan>風車

大埔打到成隊巴塞咁

邊個俾落去, 45度啦, 夠哂人

成班畜力都overpaid架啦

港超 無紅黃牌呢樣野？！

3.75細搏個波膽
希望中啦

球證買左幾多畜

似on9多

明明光蛇話I like it
乜撚嘢lucky

家蛋勁到

大埔本地賽真教練係咪ivan

大鳩頭屌得好啦
handball都唔柒吹

屌你老母何煒昇原來有帶牌

cls

個球證
難怪大頭咁撚燥
其實場波係幾好睇
但球證質素真係

倒掛金鉤

殺人咩

迪布利倒掛犯規

大埔上曬身

畜力成隊賤種

再唔比牌 要交翻個牌出黎

嗰黑哨On撚79

承龍大哥冇氣了

「唔洗睇我哋 睇其他媒體都得 關注本地波就得」
大頭

買咩好？

金文基個屎忽大到

咸左

Respect

金玟基好fit

gay

Gay

麥保美咪撚扭啦

梁諾恆大波過啲港女

古拿呢隻黑鬼牛高馬大 今場訓咗幾多次

咁都唔撚入！！！！

屌

咁都入唔到

大波過佢條女

屌你咩咁都唔入

.......

慘

唉呀

球證閪撚到

咁都唔入

點會

富力球迷露曬底

佢係咁架啦...見到麥保美就知呢D唔會起到腳

吓

球證好波

吹金麥基冇問題啦

食屎喇球證

啱啦呢下

原來咁就ht

HT 0-0

hi iris

呢下佢又叫乜

嗨

支那仔真係勁d封位同判斷係幾好 反應又快

叫春

補唔足

下半場繼續恰老棍二條賤種

膠起上黎唔係人咁品

有無得回歸

支那辰最後關頭會for the good of hk

戰機 救港未

我真係唔明 加維蘭嗰球都叫金球

法國你男朋友成日like我個名啲IG post

再穩定d應該就上翻支超架喇
打港超超曬班

我都想

燈到咁陣間派膠俾你睇

你叫咩名？我又like下先

大陸龍好值錢，升上中超就算唔用都賣到好價錢

支那人吹奏區？

最好想睇真波

唔比外援龍係咁

牙霖

盈餘升中超了

希望快啲賣走支那晨，換個再膠啲嘅

咁係事實嘅
試下陸平中同佢交換踢
起碼2粒先

不過希望佢等陣派

唔係想換個膠d, 而係想家榮有得踢會進步

謝家榮夠膠啦

牙晴緊身衫

好似冇著裏面果件咁

何鋭！

圖？

早排錢兆琛救利安高個球好癲

如果出家榮，大埔應該搞掂咗

麥保美又回復番水準

金玟基個屎忽堅大

今朝先like咗段片
btw港台仲有冇搵你拍體育節目？

牙霖可唔可以叫你男朋友阿哥上黎同我地吹下水

錢兆深係南亞人黎？

下埸係咪要撐堅蛇

G持

湯加

古拿搶完個波之後會交返畀大埔

廢仔

嫌自己冇波踢太悶

可以做到湯加最佳龍門了

港台節目都停左
因為除咗港超所有比賽都停晒

迪布李fc

大頭唔想講就搵人講啦
攻到小禁區都淨係依依吟吟

叫賣菜講好佢100倍

金承龍金麥基

2條友玩哂

叫返鄭兆聰講南區

呢兩個1+1 > 2好撚痴線

金承龍啲路數

嬲左

韓仔好勁

承龍睇準時機先放落去

港超都要停啦康文署又封返場，各個球會又唔肯係FTC踢

well done well done

畜力力架冇品到

一下長傳又到金承龍腳下

孫銘

孫銘癲到

孫銘勁能到

蕭俊銘

好波

邊個標佢on99

兒子！！！

jm9

差啲畀澳洲佬害死

孫銘
屌你大頭講波冇離精神

屌你呢d香港波黎架咩

真波後大埔真心幾有火

已射

黎學踢波？

孫銘好撚勁

護空門都講到死老豆咁

今場本地波黎講算高質琴日個場

南區澳州仔老豆介紹嗰啲都冇個好嘢

等片

反而金玟基介紹個金承龍勁到仆街

麥保美今日唔掂喎上場用何振廷仲隱陣

00加時

有飛馬 = 閪波

大頭: 阿 蕭俊銘 唔係 孫銘謙 護左個空門

巴古沙都係介紹啲廢柴過嚟

諗起大埔之前中堅伊雲斯

介紹多幾個成龍啦

港超占士米拿

如果腰斬都搞笑

有冇人推介買咩好?

伊高唔敢扭孫銘
仲要比人撚返

仁和堂

細

如果個個韓仔都咁勁又唔介意

踢下死腳大頭反而9叫

好似冇心機踢咁

大鳩頭

伊高今年點解可以廢到咁

肺炎過咗之後你地可以睇下凱景
凱景喺港甲都係用三個韓仔
都唔錯下

手足

sean

上年七成波都交俾佢去搞

錢已袋
理撚得你

人工已袋 理撚得你

GG完

gg lu

SHIT

真

燈

Mola mola mola

玩完

大埔冇人mark伊高

又燈

伊高洗不洗即刻入波呀

Cup啦屌

燈撚到

11加時啦

完

屌想睇大埔對東方啊

唔想又含淚撐av堅呀屌

富力終於入決賽

畜力 雙冠了

畀你燈死

伊高咁廢都入到波

雙冠

下場要撐堅

快 2-0

香港足球

老棍二終於拎比我地睇了

手足戰機出場

左羅打攻中？

伊高

屌邊個燈呀...

羅港威要救世

唯一希望

伊高打攻中
繼林志堅打攻中之後又一傑作

痴L住~~~~~~~

搏到角球

屌你老母咩罰球黎

咩事

world class freekick

乜撚野死球戰術

有冇咁on9球罰球

屌你老母勞高

場邊嗌自己我以為嗌戰機

垃圾罰球戰術

又要幫av堅含

屌你老尾閪

大頭

球證廢撚到

無啦啦又吹下咁嘅嘢

條友真係唔識架喎

球證想點撚樣

好難捉摸啊

仲以為入

以為入

Mola mola

到曬

勞高雪到硬哂

玩撚完
光蛇終於要奪冠了

中咪

光蛇壞咗？

中得好

大頭把聲聽到冇晒mood

終於俾

係咁屌球證

想私了古拿條撚樣

得返康文署可以阻到畜力

人哋一陣攞條bbc塞住你個口呀

一早就要俾喇

斬球季please

GAY

ricky講啦 垃圾波都會俾佢講到大戰

龍門生波可以開到咁差

球證cls

屌你老母

咁都冇12m

屌你老母！！！！！
老棍二呢下12碼啦

死黑哨

屌 球證

私了何煒昇啦

球證好嘢

屌你老母走咗兩球十二碼

聽到旁邊D人叫
真係比插水

屌你老母12碼

sor原來腸B插水

全家中肺炎死啦 死黑哨

腸b插水

第一下原來冇

真係冇中

金麥基呢下比人用手推啦

係咪連環炒車

錯怪球證

好撚黑

冇炒

On9?

雖然無吹錯但呢個球證都係垃圾嚟

上啦

出勞列斯守

光蛇盡力了

黑哨

手球？

架大巴厚到以為對巴塞

本士球員 救港

請埋這些垃圾球證.jpg

大頭反蓄第一人

大獡頭係正義
反呢d垃圾球證

兜口兜面掟埋去

咁都冇

買左no pen

湧

呢D好難吹12M
大埔集中D好過

呢下有啦

又無

快la diu

球證世界級到

賜Bon9

腸b呢下係做乜撚

腸b做乜柒

腸b食屎啦

唉

呢下cls

上埋啦廢中

corner上呀

上啦廢中

屌呀

咁都無我屌

護空門

on9舉咩手

富力入決賽啦

又吹

死鬼佬收聲啦

古拿睇住你嚟跌

又跌

dllm班畜力狗

拖時間之最

支那狗扮傷

古拿咁鍾意訓返屋企訓

molamola

for wasting time ar for what

支超踢法

周郁神次撚次都係咁

幫球證打氣啦

第四旁證完全唔so個鬼佬

波鐘

廢家樂

mk樂出垃圾

CLS
仲嘆慢板

1-1

11

until taipo score

goal

goal!!!!!!!!

GGGGOOOAAALLLLL
GGGGOOOAAALLLLL
GGGGOOOAAALLLLL
GGGGOOOAAALLLLL
GGGGOOOAAALLLLL

strong

中楣屌左

然後又入

畜力狗

!!!!!我屌

goallllllll

哇 真波

多三十分鍾睇

1:1

加時

嘩

11呀 屌 掂

Dnlm咁都有

叫撚左出聲呀

Yeahs

傻鳩畜力狗和唔起屌球證

red card r&f full team

畜力抵撚死

奸有奸輸

輪唔起？

大埔加時贏埋佢啦屌

收皮啦畜力狗

大埔D人走啦
使咩走埋去球證度

食屎啦畜力

蓄力班友無品到

三月多三十分鐘港超呀

畜力又輸唔起

畜力冇人換

利安高紅啦
球證收幾多錢呀

Goal

個手榴彈真係幾勁

白雀仲唔撚黃？

比牌啦屌你

支那仔真係派膠 佢唔派就冇界外

referee final decision - goal

世界級

Btw屌你老母支那晨

畜力狗屌你老母

阿b唔好理佢ar

趕個鬼佬走啦

何煒昇反高潮

球證禁旗好波

that's why he play HKPL not CSL

拖咗咁耐 補多1分鐘好合理

個鬼佬有無一次大戰係唔使比人趕走

冇乜好吹, clear goal

換走基奧雲尼廸布利

雖然可以直接出利戇鳩

白鶴

呢下何煒昇好波

cao ni ma de bi bai he

鬼佬助教唔識戴罩驅逐出境啦

界外球係咪起咗右腳

抵啦，唔係自己拖時間，繼續集中多一分鐘分分鐘已贏

畜力唔拖時間咪唔洗補上補囉柒頭

旁證有扯旗

有就真係on9

Mom

睇完慢鏡都唔明嘈啲乜

痢胺膏 白狗

好耐無試過睇本地波嗌到咁

奸有奸輸啊

光狗就係咁on9

個鬼佬助教次次贏唔到都有牌

單腳掉
腸b好彩

鬼叫你龍門拖時間 抵撚死

詐傷呀拿

補上補, 入球過程冇乜爭議

Karma

成場閪咗咁耐
而家一下贏番晒

仲有楊正光

周郁神唔扮抽筋就冇野啦

光手足穫穫都係守到最後出事
就從未汲取教訓

輸唔起，仲有個支那狗都係，會踢水樽

畜力死全家

咁都走得甩

靚燈

畜力都唔係第一次衰自己on9 dum波鐘

吹會暴動

富力應該嘈越位

天地有正氣！

嘈until we score?

香港人唔好放棄

大頭：好似叫香港人到最後一刻唔好放棄

唔會越位啦

明黑鳩你，咁點

大頭：香港人未到最後一刻唔好放棄

係咁話4分鐘

超晒時

大頭好波！

手足
不反了

大頭手足

大頭: 好似叫香港人唔好放棄

香港人未到最後一刻都唔好放棄

即刻重演和哥省球證

乜撚都嘈架啦佢地

大頭:香港人唔好放棄

可能話佢掉界外 踏哂界 出哂界

嘈旁證舉旗

大頭有mom po？

大頭係香港人既大頭！！！

換走迪布利，笑到標眼水

var啦幾時搞

唔反大頭啦

東網手足好黃

自己攞嚟衰喺度拖時間

唔反大頭了

反勝畜力!

雖然大頭係手足
但係希望都係搵返d好既講波佬

守吖喇，屌你老母閪

隻腳好似踩過咗白界

反勝

等fifa放水落來先有機

點V得一兩個角度睇唔足

邊個吐痰聲

反cup佢喇大埔

老棍二企左係龍門入面包晒

仲要比返牌白雀

珍惜睇香港波嘅時間

畜力換走曬D前鋒

呢球明顯到咁都唔吹

屌多鑊支那仔

加時可以換第四個

相信光sir決定

係唔係可以換多個??

大頭係咪有ot錢

越佢老母閪咩隻老棍二企係白界線度

好麻煩唔搞了

似係
後腳重要起

抵啦，周笠晨

孫銘最後由後場帶上前場 勁

Goal line都唔會搞到，除非球會有自己場

此po準備開2了

又贏緊就縮，同上年對大埔嗰陣一樣，光sir真係手足黎

大埔 女物理定女軍醫

係咪又要換返勞列士走

yes, et one more quota

應該換利安高啦

單腳界外球

仲係到吠

第一下lugo頭槌都好應

no goal呢下飛將軍好L癲

你唔撚拖時間咪4分鐘完囉

支那辰成個碧福特咁

條支那狗好面目可憎

左腳仔 幾勁 靈活

一個過2個

真波真係好睇

換阿廷啦

下半季大埔勁左咁多

金承龍真係谷起隊波

其實白雀點解仲生存到

打翻真波

杜度踢撚斷佢隻腳先

係蓄力養老

死廢老 死撚返大陸就岩

屌你賜B

賜b 不如休息下

平安鐘

好黃架佢

傻閪自己詐傷
補返時係好撚合理

即場晉級
主 2.5 客 1.5

真？韓國人金教練

賜B唔掂啦

有得諗

又黃？

邊間莊咁好

抽咁少

屌你咩家樂

許嘉樂同hea輝都係垃圾

一入即刻吹完場, 醒到

好黃魚

邊個入？ sorry 電話冇電唔睇得直播

家樂不如轉行

嘉樂打番正前鋒

腸B

勞高無咩態

大埔板凳深度真係爭少少

杜度

大埔係撚咁打one two

Dodo姐

真？

Dudu入籍ok?

同埋正選年紀都幾大
本身要打加時冇咩著數

到底金麥基係唔係韓國人
場場都踢唔足

dudu 屈機呀

大頭：球證你食..... 點解唔畀牌

羅狗威茅到

紅佢啦屌

黃牌都冇

富力而家後備仲有利安鳩

我係金承龍既話
肯定屌柒佢

何煒昇仲閪過黑警文

對波boot黃 ?

富力仲有利安鳩

手足黎架

係球證唔醒水比紅

點會想對富力多d

2-1

反cup

thx

Logo!!!

Lugo!

搞撚掂

Wow

goalll

靚到

幾佩服大埔拆晒骨都踢得咁好

承龍大哥

大頭：撞柱屌...

好正氣

畜力暴動未

yes!!!

支那仔落地慢

大埔手足

成龍俾得靚

GGGGOOOAAALLLLL
GGGGOOOAAALLLLL
GGGGOOOAAALLLLL

勞Goal

Cup!

我埔

光手足good for hk

勞高

港隊冇理由唔要

大埔下半季勁撚到

可以稱霸亞協都得

季中轉淚點 輸比馬拉仔後醒覺

luGOALLLLLLLLLLLLL

GoalGoalGoalGoal

估唔到睇香港波都會俾Livescore劇透

繼續屌！

咪燈呀

冇啦啦睇咩livescore

勞高就黎夠7年

賺夠

全世界留意住呢場波

頂撚住呀呀呀呀

球證成日都十五十六

幾個外援都交到貨

完季後就得

啲波去親成龍到都有啲野睇

check message呀屌

畜力狗想入決賽下世啦

承龍玟基Dudu 好撚勁

利安高入泥就pk了

係咪今年就夠？

大家唔好燈 要靜靜地贏
完場先慶祝

忍多陣啦屌

D波處理得好合理
唔會鳩黎

技術又叫做到想做既野

Dudu dead for HK please 好撚好J

求其一個戴住先啦

球證過咗90分鐘之後吹死咗畜力咁滯

屌你老母hea輝

17號明知自己比醫院波
仲企撚喺度

其實上年已經好好奇 點解杜度無一齊過檔東方

球證睇通咗

Cls 波

球證先係收錢個個

真
下下都係畜力foul咁滯

界外球戰術

大頭cls

陸志豪屌hea輝啦屌球證做乜

理撚得你點吹 畜力輸就得支那波死全家

傷鳩左個人都唔吹

過唔夠數
啲十二碼唔吹已經用晒

以後唔反大頭！

彈弓旗

無俾ot 錢

勁中

This is beautiful

熱情飛剷

大埔仲唔其人之道還其人之身
畜力狗

而家迪高入籍後仲有外援位

鏟斷利安鳩對閪腳未

大大力踢就啱

成龍玩完

唔係換哂人?

承龍踢空氣整親自己

杜度好似好鐘意大埔

冇承龍 大埔攻力減半

有骨氣

大鳩頭都on9
大埔梗係冇人熱身啦
都換撚晒4個

以為志堅蛇會招佢

大埔唔係換哂人喇咩

頂住啊

仆街救心了

條女長髮好似幾正

大埔條女好似好正個背影

sean好靚仔

準備15分鐘圍攻

換乜閪呀大頭

仲換

個蠆好正

大頭終於意識到大埔換晒人

富力球場上面啲人都唔識攻

上年艾華度都係咁講

有冇圖

有冇圖呀 ching

咁撚多on9企係山上面睇
唔驚肺炎

而家先醒起換晒人
屌你大頭

終於訓醒

唔講呀唔講呀今晚先講啦

小蠻腰

艾華度只係話會遵守合約

隊隊波都係我老細

有時補時階段 班球員係hea踢定係撐到尾
就係爭咗球迷

承龍大哥仲踢到

圖呀
係現場見唔到

彈出彈入

係咪我地呢度果個

廢中企錯位咁

屌 劇透

COME ON TAI PO

仆街

我屌

diu

利安高真係好屈

如果唔係肺炎都唔會閉門啦

利安高cls

WTF

利安高為合約而戰

打少個真係無計

利安鳩其實幾勁

大埔game over

留名等睇勁中救12m

大埔應該好似利記咁

加時反輸

2:2

劇透死全家

冇工開

捱到12m都偷笑啦

佢被人雞之後會唔會有人接

屌打洛9

洗唔洗廿皮

東方比得起錢既可以考慮下

宜家唯有靠Lugo神來之筆

成龍傷咗唔夠打

而家頂到2-2完場都有難度

後備級數分野
人地利安高都要打後備
大埔冇韓仔=0

打少個咁

伊高先係廿十

邊有位出佢

前面咁多人

佢唔係300000咩

四箭頭

跑唔郁唔通仲企後面咩

大埔無哂兩個韓仔好難搞

冇承龍派牌真係=0

咪有廢家樂

四大尖刀

咁都有break？

台仔:

球證受傷了

Water Break？

球証收工

做乜鳩？

換球證

勁中救世吧

球證都换埋

換球證?

垃圾球證

球證都賣老抽

球證老抽

笑L死

冇氣 不吹了

球證老抽？

譚sir

抽筋

屌你扣你糧呀何煒昇

何煒昇抽筋咁垃圾

何煒昇～屌你老母～何煒昇～屌你老母！

球證抽筋

正氣譚sir

[東網直播]【足總盃】22/3 14:30 和富大埔 vs 富力R&F 即場討論(2)

天下第一奇聞 球證抽筋

香港波真係無奇不有

出埋hea輝再打少個

球證: 買咗要換球證啦

港超唔易吹

飲緊水都噴

有野做，走先
你幫我吹埋佢，bye

呢場波好睇

條友真係好廢
後備出黎都好似已經踢足90分鐘咁

個鬼佬仲企出過楊正光

香港波開到2

超級聯賽喎

都唔知佢出嚟做乜鳩

證明球證都真係去到盡
雖然唔排除佢廢

仆街平中舊患

譚蛇食撚屎啦咁都唔吹

跑上跑落好攰

光蛇成個加時都唔見人

平中傷埋

咁撚樣都唔吹罰

球證被換出

勞烈屍

覺爺係度實fail你

屌大埔龍都傷埋

傷埋就仆得街

球證On9程度勁過英國個個

今日都咁 夏天佢點頂

勁中唔好傷

背影好正

上次又係將軍澳

出何銳？

唉屌

旺角

音樂家

冇得換

無得換

都冇quota換

中左肺炎

True

旺角，好記得佢賴死唔走

當我無講過

和哥：OT冇補水

球證學hea輝咪唔會抽筋

知何銳鬼鬼地

畜力MMA

暴大學生

sor記錯

孫銘勁到

孫銘 cls

孫銘真係好勁

冇記錯上半場因為佢所以補左差唔多十分鐘

孫銘痴撚線 116分鐘仲爆到一段

同畜龍鬥跑開

孫銘真係好撚勁
潛力好過泡泡龍添

孫銘mvp

120分鐘照爆你

叫就吹

斬乜鳩

好那癲，跑足全場咁濟

大頭又屌

班球員喺中圈拉筋

譚蛇都被鬧

譚狗

真手足

如果下次係cc見到孫銘一定追住佢黎

聽聲吹

hea輝退休算啦

曾文輝

兩日兩場波屌曬三個球證

大頭係下半場仲死氣沉沉
反而到加時終於醒神返

後備入黎踢到踢左120分鐘咁

?

真係抵屌

有ot錢

又有碼

葉文輝呀

自己公司
點會有

大埔撐住

補4

補四分鐘

On9 4min

換球證都兩分鐘

成龍

金承龍爭啲un埋出場

承龍